突發 原來Jisoo係將軍澳女手足

點解仲要post ig打卡咁傻

……

成隊blackpink得jisoo係手足
其他全部中国人

好撚好玩？快撚d死左去下世投胎做韓狗啦

lisa

把口臭到

好笑咩

...

6:00 哨兵進場 - 建議由和理非去做 無gear， 返look
6:30 熱身 - 帶裝既手足可以進場換杉
7:00 開場 目標一樣 先整黨鐵 MTR 令上班人士被罷工
之後再落區打，記住， 整完rb 走，清完，返黎再整。

以蘋果日報即時作暗號 ，例如邊區開始左，
蘋果會即時報導， 而其他區手足睇到新聞就要發力了 務求盡量同一時間一齊被罷

仲有如果果班用盡方法都要返工既港豬，放心，我地等佢辛辛苦苦返到公司後
大約2:00後，轉場搞中環，放心，今日好多公司就算返左，都迫住要早訓
所以中環上環絕對唔洗咁急搞

我地唔係要同警察打，係同時間打，時間愈耐，罷工愈耐，香港經濟損失愈高。

你下世做返中国人

jisoo

我愛jisoo

全撚部都去死啦 打到黎仲掛住奶韓妹鞋底
你唔改個咁既標題 冇人得閒入黎屌你
垃圾